有冇Z390主機板推薦?

用緊6700K + Z170
就黎轉9900K + Z390
有冇邊塊主機板推薦?

唔要光污染唔要RGB
後面最少要10個usb
唔想太貴，最好2000左右

目前睇中Gigabyte Designare，有冇類似或者更好嘅板?
唔該各位巴打

後面10個USB? 你睇中嗰塊好似都係連埋兩個type c 先有...

最好就8-10個啦
因為我見依家好多板得5-6個USB cls

要咁多做乜柒先
加usb hub咪得

asus hero

計計埋埋真係10個都可能唔夠
因為我習慣插定啲線喺度

1) 繪圖板

2) 外置USB Sound card

3) 無線Xbox controller接收器

4) iPhone

5) 本身好多鍵線分離嘅Keyboard，成日會換黎換去
有啲Keyboard用type-c有啲用micro，所以會有啲spare線插定喺度即插即用

6) 張滑鼠墊識發光都要食多個，黎緊仲會買無線滑鼠都要留多個俾滑鼠充電座同接收器

點解唔USB HUB呢 擺前擺後都得
驚唔夠電可以買有外置牛既

有冇平啲

唔鍾意USB Hub

有10個USB就真係痴撚線啦

低一級會浪費左9900k

我用緊 Gigabyte aorus elite, 後面計哂 2.0 3.0 同 3.1 就真係有10個 USB 頭

買2張pcie to usb3.0 x 4, 咁咪多8個usb

pcie插ssd應該冇位放usb extension

正呀
就決定係佢

唔該曬巴打

我都搵到了，唔該巴打

提下你giga出名易壞

等佢再換機law
佢咁有米，反正佢太多野

係咩? 你聽人講定係真係自己用過

最貴果批
牌子跟信仰
其實即刻跛z390都唔差

身邊d人都中嗮伏，自己仲邊會用呀